
# Bienvenido a este repositorio!

En este repositorio podrás encontrar ejemplos claros,sencillos y comentados de utilidades a la hora de desarrollar en Android.

Están realizados en su mayoría en una API 19 [KitKat] y otros en la API 21[Lollipop]
![](http://cdn1.knowyourmobile.com/sites/knowyourmobilecom/files/styles/gallery_wide/public/Array/android-l-vs-android-kitkat.jpg?itok=TftaiwJi)

Esta es la lista de los ejemplos que contiene actualmente este repositorio:
* **Volley**---->[Request Post con uso de parametros]
* **Splash Time** 
* **SQLITE**----> [CRUD]
* **Picasso**---->[Imagenes mediante URL]
* **Facebook**---->[Autenticacion y acceso a usuario,email,genero e imagen de perfil]
*  **Envio Mails**---->[Envio de correos desde android mediante un PHP]
* **RecyclerView & CardView**---->[Implementacion de RecyclerView con CardView]


Algunos de los ejemplos,es necesario que tengas conocimiento mínimo de como se realizan.

Por ejemplo en el caso de Facebook,deberán dar de alta la app en [Facebook Developers](developers.facebook.com) y si no lo hacen,aunque el código este bien,no funcionara.


Todos los ejemplos estar verificados y funcionan sin problema alguno.

### Sigueme en Twitter **[@DavidHackro](https://twitter.com/DavidHackro)**
Comparte tu conocimiento.

Saludos!!
